大家覺得160高但58kg肥唔肥

絲打 廿頭
啲肉遮得住
但一露出黎真心嚇死人
番office同拍拖都會整肥人
想知係大家心目中算唔算大肥婆

全脂既肯定肥

少肥姐

肥到仆街

肥

我170都係64

我180up都係60kg
你話呢

同人地同你講其實都唔係好肥姐安慰你等你自己繼續keep住咁既身形 ？

屌你 做運動啦

仲洗問 梗係肥

個個都話肥

係味應該係你太瘦

條女 168都肥啦

如果係人地眼中唔算我咪可以好過啲

160 48kg
巴打

做架喇

咁高要求既

條柴黎架 ？

打風個時，你會唔會行唔穩

我157高，60kg

係好撚肥

唔止少肥啦

死肥尻

180 35kg 標準身型

你同我屌 我幫你減肥

160 45kg 正常偏瘦
58應該肥

咁我努力減啦
依家熱到咁我連短袖都唔敢著

樓豬唔洗想有人話你唔肥 跟住自己就心安理得同自己講唔洗去減掛

肥婆快D去減啦

肥
160標準體重我覺得係47-52kg

咁撚重
應該矮冬瓜咁撚樣

我一樣高但50kg 已經好肥

呢個我認同

係啦 我終極目標希望去到48kg
依家坐底要減5kg

覺得肥咪做運動囉
你呢啲臭閪真係好撚煩

有冇追post既姐

洗唔洗咁話人姐

181但68kg算唔算肥

我之前52 一年之間直迫60

一定係條柴咁

我覺得算肥掛
162 44kg (絲打

絲拉努力減肥啦

打

開post 又要你批準既

屌 我173 55kg
係咪太撚輕
利申：巴

巴定絲

骨重姐

加油做下gym 重點係要配合飲食
有個160 56kg嘅朋友
前排轉咗素食配合做gym
半年後瘦到45 好撚佩服

178cm 56kg

真人應該好瘦果隻
增多2kg 岩岩好

我諗50 +-2kg會好啲？
最緊要睇你脂肪多唔多姐

我會架喇

唔肥 有肉地 好正

做gym 我有會藉但懶到死
我會努力買跑去多啲健身

有無join gym

我唔會話骨重
因為明顯我手臂摸落去摸唔到骨

十分有肉地
170 51kg覺得自己大脾都有啲肥

52果陣我面都lup 埋
啲朋友叫我食多啲野

我淨係知我好多衫都唔敢著
但男友會成日打我pat pat

有 但一星期都去唔到一次

你呢啲先係搏屌喇

158 51kg 都俾人話肥啦

肥到懶屎

靚女咪有肉地囉
柒嘅咪肥閪

利伸 我163 52

除非你又白又大波樣靚
如果唔係你一定係肥婆

168cm 50kg
利申真絲

香港人真係on撚9，唔好怪d港女瘦到無波

肥
利申167 52 絲

好大打擊姐

我巴打165 高57.5 KG 都覺得自己肥

點睇

無人問你啊臭西

一般啦
有d囉 不過有d人鍾意既

Ok咁我係肥閪啦

我係肥婆

我屌 pmed

小小肥咁啦

係咪骨幼呀？

我178 58 你話肥唔肥

做地盤減肥

絲打 你肥係對波到的話，呢度嘅輿論風向就會180度轉變

結論係 肥

係架 我都會諗點解香港女仔普遍細波

利申 有但唔大

市場大左，人又瘦左

我180 30kg都覺肥啦

又引哂班瘦底ipad岀黎話自己好瘦

自己瘦到唔正常仲口響響

我想做有肉地 好攬
唔要做重口味

我係肥係個肚度 (大肚腩)
其他位我覺得OK

Pm我男友

除非有圖 如果唔係...

金剛芭比咩

160/52 接受到 呢知個真係叫少肥

中年發腹？

我屌call 我吖
利申: 最愛肉地

果陣都係有肉
但如果做埋gym 體型應該好好多

呢度好多肥婆

個波有幾大先 輕唔係代表瘦
我無波腳粗但BMI偏輕 屌左聲

跟據連登仔標準 我應該係ipad肥婆

骨重啫

你都係想我咁答

做咩係咁負皮我

應該係

研究過 點解中年人會發腹
因為佢地都成日飲酒...............

我就係骨幼
搞到有少少肉已經好肥咁
更加唔好講依家

我男友唔飲酒 但都肥哂係個肚

其實大家唔好咁極端
160高, 58kg唔係太過份
你想想睇落fit少少咪健下身修番個身型囉

米七得個50kg根本就係唔健康咁痩

小弟180up 67kg都覺得自己應該要減肥

波大=肉地=正
平胸=肥

死肥婆
165 46kg

死肥仔 但唔緊要都會溝到女嘅 好過瘦仔

女友同你一樣高
但輕你10kg
已經有個肚腩仔

肥婆

又引晒d絲打出黎話自己幾高又重

咁樣有啲大打擊
要幾辛苦先減到十公斤

連登有愛

唔好減丫，一陣連對波都冇埋

如果你係運動員
標準身材 完全唔肥
不過你自己知自己事啦
肌肉定脂肪你唔會分唔到啩？

肥唔肥係睇體脂，唔係睇體重

係呀對肥仔波引死人

肥係心口咪唔肥囉

其實都幾奇怪
當初測果陣我體脂竟然係正常
但水份就過多
然後教練就話我係水腫

有得著靚衫要緊

睇完個post又決定出去跑步

我外表睇落冇乜架
但一摸落去出哂事

肉地不知幾好
我鐘意啲粗粗地既腰同粗粗地既腳
粗腰好好攬

36A仲難頂過30A
瘦底平胸都還有藉口係無肉，肥底ipad真係好難唔比人笑

咁熱
屌又搵藉口喇我

瘦唔等於靚

唔係啊我ok喎

諗起自己一瘦但冇波就有啲難過
著衫側面冇睇頭 撐唔起件衫

不過58kg好似真係重左啲
我個fd 160波好大都無58kg

呢啲好正我覺得

重口味巴打
唔好出黎害人丫
寵壞哂個女仔咁就一世

絲打好波

好撚肥

我想起碼show出黎果啲唔係''最''肉先囉

肉地

香港標準，160身高35-42叫瘦，43-49kg叫正常，50開始叫肥啦，你58，應該算幾肥下。

同絲打same
我係有啲肌肉嘅
睇落唔係肥婆囉
但都想減最少5kg

哇 我過唔到自己果關

唔緊要

我女朋友158 53kg

好撚正

60啦起碼

我覺得好正

應該係有少少肉果啲?
我坐底都再減到去呢個體重

樓主出到門口咩

肥就一定唔靚
面對現實啦樓主

176 64

係架
企係人地到都寧舍大份

我男仔 都係遮得住肉既肥仔黎
165都係57kg

一齊努力

出到

係你太廢姐

樓主面對左

咁55好夠了

咁你肥係邊

同絲打一樣高 一個月前60 一個月減左10磅
目標48

曾經同你一樣想人地覺得自己唔肥就自欺欺人

其實心入面知自己肥又無動力減

我覺得要睇返身型比例 身型靚就okay

減完個磅數雖然唔係瘦數字至少d線條返晒黎有返肌肉

有返自信著bikini都唔洗絲絲縮縮大方得體人都開心d
加油啦絲打

利申：做運動均衡飲食健康減唔易反彈

有個肚腩同大脾幾粗下
但兩隻手幼同無力 我諗我其實算係中央肥胖

好撚肥 正常身型應該要輕多6-7kg

依個最難keep 我中學畢業兩年加埋做過十次以內運動

咁你飲食習慣係點

冇c既肥婆快d投胎算啦

我160 45

好想屌肥婆

果陣都有減肥
夜晚淨食蛋白
好似減到個人冇乜精神咁

肥 認真諗下可以點減
其實著衫唔好睇，遮唔到就係肥

巴打55真心唔夠
我絲都54kg 差唔多高
起碼65就差唔多

中呀
見到啲靚衫又唔敢著
諗住日日早起身做運動
以後唔洗遮黎遮去

自貼個身嚟睇下先

um

佢下半身多肉

其實有有效既方法
但難既就持之而行
仲有飲食
真係好難好難忍口

我160 46
我覺得太瘦 最肥嗰時都只係上到48 49
瘦到冇波

絲黎架佢

好啪喎

好想有你既麻惱

煩惱

啲肉集中係屎忽同大脾
條腰幼 上半身幾乎冇肉

坦克車定河馬啊

自己165cm 52kg
望住自己個肚腩已經接受唔到

呢個世界得你一個返office同有拖拍？

但大部份男仔鍾意'有肉地'

印象分75分

但唔會鍾意你呢種肥婆

俾我揀，寧願中等至肥都唔要瘦

肥婆會高分啲？

巴打好波

我都係每晚喺屋企做45mins FITT再拉根
個人覺得唔洗太介意個磅數
本身我增肌減個磅數唔會太輕
最實際係睇返個三圍減

千其唔好節食會減走個胸！！！
有肌肉同一個運動量減到3倍脂肪 做耐左會好輕鬆
盡量戒糖 幼腰睇落對波都大d

我都keep到個c cup 條腰已經減到26吋
你都得嫁！！

賴下姐 唔得咩

45mins hiit
你係痴撚線咁減喎

又一班 160但50kg已經覺得好肥既死港女
係呀你好撚肥呀 快撚啲減啦 瘦過啲非洲兒童先得架
減到對波無哂肉都覺得自己肥

個個都話我肥婆 想取暖都難呀我

Me女朋友158高56kg，都肥有腩。不過e cup up同小腿幼，平衝返身型望落去唔肥。

結論: 肚腩唔好大過波

我朋友170高 58 kg ，女

唔得，你自己個心咁諗既時候，你冇可能瘦到落黎

成班死港女入黎講自己身高體重jm9
其實冇人想知你班臭閪幾撚瘦阿
瘦到乜咁係度扮曬嘢話肥
有心同樓豬討論既就講下點減肥好過啦
講完你幾輕有撚用咩
屌你老母

因為肥到覺得自己好嘔心就決心減
我都有拍拖d朋友問我係咪太幸福好想死
聽落痴撚線做落其實都好輕鬆係開頭辛苦d

好撚驚肥返

正人君子

我唔諗呢啲野既

利申：唔係基

剩睇磅數好似變成排骨，
練少少肌出黎，就係上面d人所講既肉地
肌肉係脂肪五倍重量，有d肌肉先可以出到d線條

一樣 不過係女

見親d矮肥婆都係成個矮冬瓜咁仲成日著短牛仔褲show. 象腿

160既話，48先叫做正常，當然，再輕番3 kg左右就更標準slim

請你拿拿林去減肥

番工同拍拖都會肥嘅，同飲水會肥有咩分別

肥既人真係唔好再話自己水腫，果d人真係on99

肥撚到

真係好撚肥

肥
我163 50 都覺得肥 何況你

有波咪叫有肉地唔係肥

160 超過55已經好肥

唔好太計較幾重
有肉有線條都可以好好睇
以前啲pinup girls同而家嘅oversized models都好靚
對自己有自信啲啦
你討好到幾多人你話我知

我同你一樣高差唔多重
我鍾意著咩就著咩衫出街

160 45kg 絲，希望增到48

好羨慕你點先可以好似你咁肥

[img][/img]

人地肥肥地既令，前提係高，起碼有172cm up
好似韓國女團，好多大比有肉都好靚。
160 但肥就以為自己都可以靚？

如果有做運動應該差唔多
我180大約68KG到

痴肥同過瘦都係病，自己唔願做運動唔好拉人落水
咩叫自己覺得好睇就得，你即係同人講：健康唔重要，最重要係覺得自己靚？

45肯定無波

我諗起欣宜

食多啲啦

絲打唔洗理班口賤嘅人。但你覺得自己肥就減下，最緊要自己滿意自己！

巴打一樣重170都覺自己小肥

160 50kg 巴打

我都明 係香港地做女仔真係好慘
一齊加油啦
宜家淨係想返返以前個體重 48kg
但真心好誇張
有個fd 高度差唔多48kg都話肥
到底啲人想要幾瘦

我同你一樣高一樣重
所以話你知肥
我覺得50-52理想啲，最盡55

Btw 今朝起身先同男朋友講完體重，然後岩岩出街一齊上連登就見到呢個po⋯⋯ 識佢之前曾經體重上過7x kg 之後逼自己食少啲食健康啲做下運動，半年多啲減左十幾kg，一齊努力啦

160應該50到啦

死肥閪 又矮又肥

冇提倡痴肥
係反對而家普遍人對瘦就係靚嘅追求
做人最緊要對自己有自信

肥到仆街

利申 同你差唔多

一係你34F/G 不然都好難瘦

通常又矮又肥既肥婆, 個性格都通常低能忽忽地

160 過50已經肥啦

agger

樓主智商係d脂肪度？

唔肥啦 正常正常

唔明樓主知道自己咁撚肥仲要開poat問人肥唔肥係咩心態。

肥唔肥嘅標準其實唔應該由其他人眼光去定
自己照返bmi標準去跟就夠
你應該先諗會唔會肥到影響健康為優先
自己都唔愛自己，人地點愛你？
去返健康身形就大把仔你溝

其實都唔洗問架啦
你覺得你肥咪減到夠囉 線條唔靚咪做下gym咁

我155cm 99kg
我啲肌肉簡直完美

人地呢個高度
輕你10 kg.你覺得你自己肥唔肥

呢個重量170都肥肥地

拍拖你幸福先會肥

我172 64.2kg 都要減肥 你話呢？

BMI18.5算正常

U are

可能係生活環境飲食影響多 我發育果陣無減都係無 果陣166；57kg

利申：大大下瘦返

我161 56kg都叫美極樓豬自己諗啦

Me too
再加面肥 真係唔瘦到見骨都唔會覺得自己夠瘦 波就橫豎都無架喇

好輕咩

好難講 睇身型同埋d似生係邊

D肉

波大真好 食多杯雪糕都有對奶幫佢地分擔卡路里

肥都靚 瘦左係明星啦

好心你地唔好再問人對波幾大，
根本對波佔你體重好撚少！
你對波去到34G都係1kg到
更何況有幾多港女去到呢個size
肥就肥啦
Bra sizes 32A, 30B, 28C = about .5 pound per breast
Bra sizes 34A, 32B, 30C, 28D = about .6 pound per breast
Bra sizes 36A, 34B, 32C, 30D, 28E = about .7 pound per breast
Bra sizes 38A, 36B, 34C, 32D, 30E, 28F = about .9 pound per breast
Bra sizes 40A, 38B, 36C, 34D, 32E, 30F, 28G = about 1.2 pounds per breast
Bra sizes 42A, 40B, 38C, 36D, 34E, 32F, 30G, 28H = about 1.5 pounds per breast
Bra sizes 44A, 42B, 40C, 38D, 36E, 34F, 32G, 30H, 28I = about 1.7 pounds per breast
Bra sizes 44B, 42C, 40D, 38E, 36F, 34G, 32H, 30I, 28J = about 2 pounds per breast

樓主同我一模一樣
唔好問啦 真係一齊努力做下運動收下把閪口算

屌 講緊BMI偏輕呀你老尾睇清楚先好出黎柒啦

再加我話自己覺得自己 其他人個個都話我好瘦嘅完

我161cm 45kg

好同意
但你條問題好on9

點解咁撚多負評
呢個應該已經係正常bmi

咪撚聽啲on9講，追求磅數只會瘦到變平胸港女。
磅數只係浮雲，應該係睇身體嘅脂肪同肌肉比例，如果你做gym操fit番，就算磅數唔係減好多，身型一樣好會正。

肥閪

160cm 生完仔幾個月依家48.5kg都覺得自己肥 個肚啲脂肪

我諗個d可能係肚皮, 而唔係脂肪
生完仔肚皮鬆過以前係正常

達致成個身形slim&firm係重點
唔洗理幾重幾高

利申：絲 假瘦 努力解決大脾鬆問題中

160 48kg已經叫肥

其實你都係覺得肥先上嚟問人覺唔覺得肥姐

我171 58kg都覺得自己要修少少身...

164 43 絲

160 58真係要睇下個BODY比例
不過都算偏肥 睇BMI就最準
無謂自欺欺人

我係今年4月到減 由高峰64左右 減到依加45
一直都係戒口 戒糖真係好重要 做gym
一開始係會辛苦 但減減下就會有成功感

龜頭小嘴

肥絲大隻

58kg

女嚟講超過50kg都叫肥啦

我以前有個女朋友都係156但有130磅

望落唔算肥對腳仲好瘦+大波
仲要白白滑滑咁

成碌柴咁

168 54 都肥
利申 哈比男

我162高但43kg

有人問你？

58kg = 127.6 lbs, 可以話肥左d,
減番3kg就差唔多

肥
我56都肥到豬咁

肥，女朋友163cm都係得45kg （仲要有d位係有肉地）

肥係邊